[unbelievable] 天仁居然無可樂賣

乜鳩嘢舖嚟,執柒咗佢啦

我想飲Corona

日本清啤都冇我叼

渣ga